老任幾時出第二代switch

諗緊買唔買switch
主要想玩zelda同mario

由佢公布會出 到真係出 到你真係買到
你估下要等幾耐

任天堂 應該10日左右

想玩咪買 2000幾蚊都要左諗右諗

咁快？

任天堂一向係做好晒咁濟先公佈。
佢隻薩爾達無雙由公佈到而家其實唔夠3個月

冇咁快有新. 依家手提機獨市, 慢慢來. 自家GAME 都未出晒

係咪有新 monster hunter?

佢部switch 連ps4 機能都追唔到， 再唔出新又俾人拋離

老任不嬲都係鎖國政策
話知你出面有太空科技佢繼續燒煤燒炭

買啦 我都後悔zelda冇一出就買

機能=/= 遊戲性
d 大作九成都係毒撚單機game 黎，都唔好玩既

如果咁細部手提機都做到PS4性能,PS4 slim就唔洗咁大部啦

有排都未有

萬一BOTW 2 延期,就好有可能同時開發NS 2 版本
幾次主機交接都係咁

強化機都未出你咁快諗換代,起碼玩多三年啦

淨係Zelda都值得出部機啦
玩完再放二手 都係折舊幾舊水

買Zelda 送switch
就黎出Zelda2
快買，記得買埋DLC

即係你買完ip11 後幾日後出ip12
你話on 唔on9?

薩爾達真係好屈機好慶幸自己有買

咁依家係咪後日出？

冇人知
如果知就樓主一早決定到買定唔買啦

2000蚊都要咁 咁唔好撚買啦

唔係錢嘅問題
係on9 唔on9 嘅問題
$500碗雲吞麵都可以比人打鳩

佢啲發佈會成日available tonight真係好爽

仲快？4年機齡都嚟緊⋯

上個禮拜又 PS5 又 Xbox，兩款 Switch 加埋喺日本都仲可以賣超過十萬部

諗緊依家入手會唔會太遲
又唔知玩lite好定點

剩係想玩薩爾達
又唔想為一隻game買機

第2代就唔會, pro 版/ plus版小upgrade就有機既

我係為左薩爾達買switch
完全無後悔

cpu/gpu 塊clip係咪無出下一代？如果新機轉clip嘅話我怕佢兼容唔到上一代嘅遊戲

我買340 放300
重點係隻GAME真係好撚好玩

反而我想知點分佢係咪電力加強版

個啲特別版又係唔係電力加強版？

但係任天堂未試過出pro /plus版既機喎
出細版/弱代版既機就會

ndsi？

我都想知,就黎出MHR,諗緊幾時買機

你買機前問問店主。

重點唔好係黃金買機。

新機機背有小小好似磨砂咁既防滑膠，舊版機就無，普通膠料咁。

Ndsi，new 3ds表示：

2021年 連埋botw2 出

但就咁睇個盒點知？ 個盒有冇寫明係電力加強版？

老實講佢部機唔貴 但d game就好貴 買一隻game+dlc多數都要500up 買幾隻game已經等於一部機價

紅色盒係多電版

特別版個啲呢？ 考慮緊隻動森特別版隻色幾靚

同埋手制係咪唔包要另外買？

GBA SP?

一隻薩爾達值得出機
就算你唔玩其他都好

動森版一定係大電
點會無手制

ps, xbox以前都未出過pro啦